英籍記者灣仔再被圍攻 白人警官：你就是「問題」

英籍記者灣仔再被圍攻 白人警官：你就是「問題」

上月底香港民族黨集會被逼取消，演變成愛國大叔及大媽圍攻在場外籍人士，事件有下半集。當晚遭指罵的英籍公民記者Richard Scotford接著到灣仔採訪，在親中團體的集會區附近再遭圍攻指罵。警方卻要求他離開。

Richard憶述，當時不服警方的做法，向一位白人高級警官抗議，為何被圍攻的人反而遭趕走。該警官竟回答「They have a protest permit and you are inciting them to violence(他們有示威許可，你正在煽動他們暴力)」。

Richard反駁稱，有示威許可不代表可以用暴力。警官僅重覆稱「You are the problem, so you need to leave(你就是「問題」，所以你要離開)」。Richard批評警方既聲稱要保護記者，卻漠視有人施暴，如同暴力的共謀。

對於Richard稱在灣仔再被圍攻一事，警方稱對每宗報案均按既定程序以認真及專業的態度處理。如有證據顯示案件涉及刑事罪行，警方會適當跟進。

記者 潘柏林

共化

鬼佬vs鬼佬

諗下盛智文
奴化鬼佬

祖家撈得掂嘅話
又洗乜嚟香港吖

不要再說了,元首滅猶不力

件事又淡化左,呢單野真係好恐怖,好似返去文化大革命咁....

英籍是原罪
但林鄭一家係咩國籍

乜原來d鬼頭仲未退晒休架

警犬就係警犬，即使係唔同種都係警犬

共匪鍾意請幾隻鬼佬點綴吓

藍絲鬼佬

Black cops go to hell!

不得了

上次睇到篇嘢話仲有37個

White trash

Richard好似係本土派

D鬼頭仲有升職機會

一早洗晒腦啦

滅猶不力、剿匪不力
啲做到嘢嘅人硬係臨門一腳衰咗

self-hating white

黑警死住家！完全唔幫手 仲要放藍絲走

黑警死全家*

比人叫黑警梗係有原因